HKCC 2018-19討論區[25] 6月12 反送中

有用連結

HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽：

校園
HHB：紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design/Social Science之Home Campus
最近港鐵站：黃埔/紅磡

WK：西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地/奧運/九龍/柯士甸

校園設施
圖書館（拉巴）：
HKCC學生可以用PolyU本部（包玉剛圖書館）/ WK / HHB 圖書館

WK拉巴入口及counter位於N5
5樓：電腦&printer
4樓：電腦房，圓枱及玻璃房
6樓：藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房（備有電腦&圓枱）

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓：電腦&Printer，玻璃房位於圖書館入口對面
9樓：藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房

*Exam period，星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放

學生電腦中心（網吧，位於WK S5及HHB 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有printing quota增值機

Printer
每一學年自動補充至2,000 quota
Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK：SUG，HHB ：1樓，可以利用上面booking網址book場

舞蹈室（鏡房），WK：NUG，HHB：2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 24小時開放，WK：S2 ，HHB： UG；備有叉電座嘅六角枱
Remark：實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾project

Pacific Coffee&7-ELEVEN：
WK： S3 ，HB：4樓

學生保健中心（獸醫）：WK NLG，HHB LG ，$15睇1次醫生

HKCCSU Office 學生會辦公室：，WK S3 ，HHB 4樓

屬會辦公室（嫂房）：WK S3 ，HHB 4樓

交通
Shuttle：來往WK-PolyU-HHB之穿梭巴士，Express Shuttle為不經PolyU之班次：

網上資源

myHKCC: 處理校務之用 e.g. 時間表，GPA，報CAT等

CARES（Co-curricular Activities Registration System，用作報義工/talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用

Moodle: 科目分發學科資源及交功課之用

*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

學術類

Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1 ： 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2 ： 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term：6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時

Tutorial: 溫書堂，做exercise同review返lecture講過嘅嘢，做presentation，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你嗰科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

校園組織類及其他

CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄（並非所有活動都會有CAT）；HKCC有獎學金比儲CAT的人

CFM 校園設施管理處：WK SLG，HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO (..CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK 詢問處/校務處 : WK N2 & HHB UG，係度交文件，處理academic野

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂（通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢）

Day-off: 星期一至五其中一日無堂上

Grade: 每一科之成績，
A+ =4.5 A=4.0 B+ = 3.5 B=3.0 C+ =2.5 C=2.0 D=1.0 F=0；
並非所有科有派A+，例如英文

GPA: Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數

CGPA: Cumulative Grade Point Average，所有grade加總 / 一共上過嘅科目總數

Credit：學分，多數科係3個credits；1個sem大概讀15個credits，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科

DS Subject: 所屬Programme之下的必須科目

Reg科: 每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
*新生第一個Sem係冇得Reg科的

Add/Drop：揀timeslot揀老師揀科
每一班次之vacancy（空缺），要鬥快reg入去心儀班次，每學期頭2星期開放Add/Drop
*新生第一個Sem係冇得Add/Drop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism之工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour：每個老師每個禮拜總共有3小時在office等你，可以問書、舉報freerider等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade之lecturer

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

仲未入到呀

仲未入到

好緊張

登入都登唔到

gpa呢屌你老母

lm

入到未

幾時入到呀

係生係死都比個答案嚟睇下都好

我已經瀨到成褲屎
而加仲未肯比我睇gpa
屌爆你hkcc

仆街成四個字都仲係error

係正苦總部等緊gpa

妖

上個sem好準時

巴打加個靚油

入唔到

聽朝要出去好想瞓
但係又好想睇GPA

社科 Cgpa 3.35 Poly SPA/City PPP係咪已經冇望

可以試下through官網入myhkcc

加油！

Ppp 3.3都有
3.35冇？

終於放心了
多謝gpa god
polyu offer god

睇左 過3 但係比programming 拉低哂

現在是12時23分
仲係白畫面...

仲loading

12點半啦

睇到了

點解好似已經有人睇到但係我仲未睇到
屌你老母

可以睇未

放棄 聽朝先睇

應該等下就有得睇架啦啲人都逐啲逐啲咁睇到 大家加油

聽朝仲要去野餐㗎

可以試下enrolment statement個到

我都係 淨係想快啲睇完快啲瞓

都係error

佢間唔中會彈一秒出黎
睇咗先好過冇

邊度可以睇到cgpa
Enrolment statement見到淨係可以逐科睇grade

垃圾網 我mon咗成半個鐘都係blank page

入到睇完既pls出番個網先

連myhkcc都入唔到

而家係死server

Current result

自己計啦個個連入都入唔到

一片白色，一定係屍屍支持我哋去野餐

比我睇完個grade 安心野餐得唔得啊

Thx offer god
meet到offer

連個gpa都唔想比我見到

一直好想講 舊網咪幾好用 無啦啦轉咩新網

Hkcc食屎啦

求下你快啲了結左啦我啦

睇完既可唔可以高抬貴手登出

入都入唔到cc個網

入到都冇用係咁error

唉屌 幾時比我睇

快撚啲啦聽朝仲要去野餐啊

error

睇到grade睇唔到gpa

差0.05先meet到offer點算

入左其實都係error

用左半粒鐘都未睇到offer

點解換左個新Server都可以咁廢 等左半個鐘啦

究竟做咩要轉新網 搞到成日死ser好咩
Load到又error

上面睇到嗰啲係咪扮架

寄email去admissions office問下有無得手下留情囉

12:33都仲未睇到
歷史紀錄

好地地做咩轉咗個網,半個鐘啦大哥

厲害了HKCC

It 部響應罷工

屌 俾我望一眼就夠啦

去咗野餐

這個網頁無法正常運作

不如大家停一停，唔好再入。。。

持續刷新紀錄
12:37

有gpa都無用啦 香港死啦 屌你老母

聽日睇啦

停左冇入 大家隔一陣分批入啦

大家做下其他野先啦 等兩三個鐘之後再入

有冇人同我一樣,突然彈咗出去,之後又變返白畫面?乜柒都未睇

等3-4點嗎

F5都㩒撚爛都仲未入到

眼瞓嘅咪瞓先

大家要野餐 聽朝睇 唔好唔夠精神

不如聽朝先睇

Same here

瞓唔着spirit torture

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

雖然個個都話sem4唔緊要，但依家先發覺sem4仲緊張過sem 1 2

感動

多謝roy

巴打好癲

it部係咪去左野餐

多謝ricky仔

我仲係白畫面

新網仲垃圾過舊網
不如轉返舊算啦
定it狗提早罷工？

係咪代表聽朝都未必睇到

自己計啦

得3.17 係咪可以收皮

有科C+係咪難有得retake

假膠下話 sem2仲科科level1?

左上角有個2字

就算load到入去都係error睇唔到俾我死得痛快啲都唔得

有冇教學，點樣可以入

sem幾？

點假膠

我sem3 得3.13
仲生存緊

cls一放gpa就過百留言

仲未入到
比我睇完安心野餐啦

我想睇gpa咋

入到嘅人係點入

屌那星成個鐘都未撚入到

屌你老母it狗去撚曬邊

真係屌那星喎

其實 award gpa 同 cgpa 有咩分別

瘋狂f5 enrolment statement終於睇到

仲係error

HKCC IT部提早罷工
Proud of HKCC

聽朝打去itu投訴

一樣 即係畢業既gpa囉

屌那星我連my hkcc 都未入到

我都係 屌

入撚咗成個鐘都眾係空白

same

屌你老母下次寄信啦 咁撚耐

間唔中一次比我login 啦，結果又係繼續白色

Myhkcc都入唔撚到，仲睇乜撚野gpa

上次最遲04分就入到 而加就1點都未入到 屌

屌你IT狗你要轉新版咪summer sem轉囉
而家轉拎成個cc嘅人黎玩UAT?

1點都睇唔到

lm等到睇到

依家究竟係壞server定點真係壞嘅再加聽日啲人走去擺工就真係下世先有得睇

有冇人知enrolment statement 啫係喺邊度

好眼瞓啊大佬，幾時比我入myhkcc

屌，我想睇完先去野餐
死都死得安心啲

可唔可以快D畀我睇到
畀多D時間我去訓覺
聽朝一早去金鐘

如果話今次故障係因為it部真係準時響應罷工，大家條氣會唔會順啲

仲諗放grade？ 快啲去野餐啦

Ching打算幾點到，我頭班車都要0550

過幾日想返去睇卷 想問吓會唔Check完有突然被人降Grade的風險

3

嬲

聽日精神要緊
唔撚睇呢d閪成績

明天的抗爭成功是令gpa有意義的必要條件

你唔自己提出鬼會特登又檢查一次改你分咩

6月點會係sem3

Sem2 下個sem sem3 打錯

未死，sem3攞4.1、4.2就夠

橫掂都畢業
Send email屌柒IT部

一人一封email send去itu投訴啦

唔知佢會唔會因為我要睇卷 佢再Check多次卷
擔心咗咁耐好想睇吓自己份卷 但又驚可能會仆街

on9仔

巴打咩科？

我要睇卷 佢會再check？認真

就係唔知會唔會

即係其實冇人睇到

check 唔會跌grade
appeal 就有機會跌

呢啲一睇就知係油頭小毒撚黎，平時冇人理，呢家要靠po成續表上黎打飛機

屌究竟幾時先肯俾我睇gpa cc咁撚有錢都唔搞好個server

Ching有睇過卷?

人地係打飛機，而你唔抵得人地有得打飛機

屌仲未睇到呀 好心就咪撚update個網喇

仲要係BM

真心既 唔好眼紅人啦

想死 睇得未

我收咗offer

而家係咪仲有好多人load緊

你廢咪覺得我係打飛機囉
我純粹係覺得努力得出到到呢個成績所以開心share啫

有
你唔appeal 個grade 就唔會變

如果appeal>低分左>跟低分>有機會跌
咁當然你高分左都有機升

乜柒都睇唔到

想問你係點入到？

00:00捕住，第一下就入到

開始懷疑其實係咪根本未出個GPA比我

我想睇完就瞓 聽日野餐阿

大家唔好再入再f5啦越多f5越遲入到 等聽朝啦

痴線㩒極都冇

Asso仔笑人廢，我就真係笑撚咗出黎喇，你咁撚勁就唔洗黎讀asso囉
Btw㘈，你理科好似好撚勁咁喎，唔係本身係去讀mit 嘅咩

有冇人load到入去，之後睇result 就出咗error

放棄，入到話我知

我睇到一秒 之後就error

認真問升幾多先有獎學金？

一秒都無呀!!!

0.3以上 要睇幾多人進步左先

屌load完一秒又白屏

2.6 升到3.4有冇

same here

班IT狗其實擺緊工

0.5啊
有，單計一個學年

你都唔差呀asso仔，收到offer

唔知有呢啲獎學金 係自己申請定咩

有 我2.4升3.5有

終於睇到
Meet到offer了

終於Load到入去enrolment 但係Error 屌出聲

唔該ching

起碼人地有得打，你連打嘅資格都無
陣味酸到

巴打用呢個可能快d 我自己用呢個成功睇到

點入?

I love fu wing

聽日野餐約定大家

THX

頂 轉咗新system之後唔撚識睇 淨係睇到每科個grade Cgpa要自己計？

睇到了 server冇死到 心急嘅可以再試多陣

PASSED, ELIGIBLE FOR AWARD
畢業了

唔post得架，會比人話打飛機
低gpa先post啦

終於睇到可以安心訓覺啦
約定聽日大家金鐘見

你咩offer?

current assessment result 有得睇

加油啦ching

咁仲有得追嘅

有u 讀啦聽日可以放心野餐

差少少先meet到offer 點算好 想死

終於睇到

仆街 今個sem爆唔到4

樓上有人講 同admission office講
睇下有無求情分

kiki

我未攞過唔知
呢到巴絲答你/你去ik問

同派offer個間u嘅office講嗎？

認真大家覺3.4 cgpa 入poly account 大唔大？得番一個sem爆

希望瘋狂retake追得返

點解個個都入到我仲未入到

我愛Ricky

sem gpa差0.1先meet到offer

Year 1 試過，唔好抱咁大期望啲人會幫你

文科dean list gpa幾多

我個offer係啲垃圾top up degree咋 仲要好等人讀 希望佢地會幫我

社科得3.2係咪含得撚

IT C+ retake好唔好

year2

BC大概3.幾先有ugh offer
啱啱完sem 2

多謝劉醫師

sem2 至啱

3.8above

正,今個sem冇白費努力
BTW代FD問,sem4唔夠credit會點係咪冇得畢業

想問year 2 sem2 仲會唔會有free transcript寄去屋企？
之前收到conditional offer 要呢幾日耐upload transcript 上 e-admission，手頭上咩都無，怕無嘢寄去屋企，又order唔徹transcript

多謝roy神 安神 oscar carrie offer god gpa god 聽日野餐希望見到大家

王醫師

Thx gpa god唔係好但all passed meet
到condition已滿足

我就咁cap左圖就upload咗
唔知咁樣得唔得

唔好意思，想問下semester gap 同gpa有咩唔同

7點

差0.02先meet到offer 點算

係

會 正路2-3日就會收到
btw 巴打係咪meet poly?

邊科update deadline係咁早？

唔該巴打另外想知係咪成個8c110都係呢個水位？

sem gpa=今個sem gpa
gpa=cgpa
好似係

其實有排
只不過up住先
諗住遲啲有official transcript再up

差幾多？？

Sem3時3.8同3.9唔會入到 身邊有同學aa1 3.9都入唔到dean list

唔自爆啦

yes ah

Appeal有冇用
成功率高唔高？

Push

Email問左， final year 可以直接去ik 拎 （免費同已經可以拎）

文科仔3.25有冇u offer？

Same 希望deadline前送到啦
唔知submit ARN poly受唔受

安全線3.4

yr1報左nonju
出左sem2成績應唔應該upload?

社科sem2得3.4
自問係冇sem1咁勤力 下個sem一定會日日摺拉吧
立此為證

你要meet sem gpa定award gpa

幾號開始去拎？

上年好似收緊3.8up

3.4x有得in嘅

3.2社科其實唔差

有冇人可以講下計gpa條formula
要自己計

放返個offer出嚟

有會有 但睇你報左d咩

報左點解唔up

屌你老母Florence Ma大家睇路

利申: meet到offer

爛咗psycho可以點...唔想再讀過

八大水泡都心滿意足

想喊 今個sem努力過以前好多 結果gpa一樣 少少都唔升

上年3.3今年3.7有冇機會有獎學金？認真問

想問依家想summer term retake 仲有冇得報？

sem gpa 啦梗係

你想入咩科先
中文翻譯傳理未必有
哲學文研大機會有

唔該巴打

Cityu?

但係原來poly無位比我upload
send email問佢定點好？
唔該巴打

Thanks a lot

Upload唔到

Business 第一年cgpa幾多先叫安全？

hku engine offer?

聽聞3.6叫啱啱好有interview

想問下而家出咗summer sem timetable未？

想知暑sem有無得讀兩科？

MAX=2

係邊科嘅offer

推

邊到睇

有冇人知點樣appeal

ling u 出condition 3.2
我final grade得3.19
可以點算

你申請睇返份卷有冇改錯先啦

個server係咪又壞左？我想apply transcript
Btw 寄transcript 又冇人知要等幾日？

爆4已經大把，到時dean list有得睇幾多痴線佬

yes

首先申請check卷先

有無人可以分享下N展ugc收分最低幾多？

好多阿 我上次去攞 成4 5頁a4

Year1 business cgpa 2.5 quit得

想問今年poly chem tech 收幾多

Mkt sem2 cgpa3.25 係咪可以收皮
有冇咩水泡科可以推介下

me too

oh no and thx
係咪會send email同你講?

N展仔，有conditional offer

但F咗Engine Econ

點算？

咩科？

好似$150？

咁真係無 你F左都過到condit? 如果係 你博下appeal睇下升唔升到上D F左grad唔到 offer當無存在過

咩科

Meet到offer thx gpa god
立法會見

3.4→4.0都冇 咩標準真係冇人知

Cct b

Eas2 B 想死

Me too你邊個教

C+

幾時會收到transcript???

Business year1 cgpa 3.6係咪quit 得

Thx offer god

ae 拎c+ 同b差三分

洗唔洗阿

好唔該ching

Poly竟然冇？

甘多勁人 過3.7應該大把

轉唔到科 要硬食 好驚chur唔高GPA

想問下SUMMER SEM日文邊個教?

而家cgpa差0.03

求巴打幫補習

Appeal左先 呢個情況 email比果間U prof都無用 因為你係grad唔到

4.0 拎dean list
有dean list 拎就無進步獎

Grad唔到基本上可以放棄
你話差0.0幾meet到offer仲叫有得救

我差0.01先meet到offer 要點樣自救

dean list係睇sem2 OR cgpa

Sem

都係send email同電話求情架啦
冇第二啲辦法

同你情況差唔多 好頹

Retake?

唔好鳩up
利申兩樣同時拎過

dllm想睇ttb到而家都load空氣

點解可以咁撚廢咪撚讀書啦

轉NS啦

有冇人知im offer幾時派下一round，同埋派到幾時

想問下係咪會有summer sem可以報

My hkcc死左？ check唔到GPA

我依家正式成為 消緋婭▪機關槍▪吳 嘅頭號打手。
今個sem咁hea 讀都比A我。我愛女神消緋婭！又靚又關心同學又有種社會責任感！

btw祝大家今日野餐玩得閞心啲

多謝Roy神

真係好愛佢A too

社科sem 1 3.0 sem2 3.2已經玩完

一陣立會見

唔洗死住 點都有書讀

傻鳩 做咩唔withdraw 點都會強制你retake summer有開就可以到時add drop

你遲咗啦

新版myhkcc嘅timetable 點樣用到落hkcc tag？

宜家都睇唔到gpa

吓 唔係嚟緊有得add/drop咩。。。

thx gpa god

做乜撚啊
hkcc都入唔到

我以為今朝睇會好啲
點知個網響應罷工

屌
派撚左七個鐘啦 仲未有得睇
我屌啊

eas2 B 屌你michelle cheng killer黎

比我睇一眼啦

推 有offer但差一科。。。

轉唔多呀

*到

好似唔係呢個網

Yes

唔係myhkcc？

都係上唔到

咁唔知, 我上到

9:37 仲未上到

試下呢個網再上myhkcc

都係唔得

上唔到啊

我直接用手機係連登到開就入到

其實我覺得HK又冇乜野
一開始我聽人講HK垃圾，以為好伏
但其實，你肯問佢肯答，功課、lab report又教曬你寫
算係咁
利：dse phy 4
phy ii A

上到了........

想問BC 完sem 2得3.5
升polyu CBS或者其他u 要幾多

都係睇唔到

社科點先叫正常 求人解答

堅係

Final sem F咗 2科，quit 唔quit Cc好
差9分先grad到

我用連登開都係唔得...

polyu

終於睇到成績
Engine Econ A

仲有sem 3

會唔會冇offer
Sem3大概要幾多？
Sem4係咪唔洗點理

Sem 3拎番3.5 左右 sem4拎黎meet offer
都係果句 你gpa高 sem 4會讀得輕鬆

暑sem讀一科 係咪sem3開sem個陣add drop可以drop一科？

文科cgpa3.25收到lingu translation offer
你有冇報

我依家year one，睇埋sem3揀嘢報

定d黎喇 你y2 keep住呢個gpa應該都搞得掂

返去搵ik即場比錢即場搞仲快
網上申請要等過咗數先會收到request開始搞

同問，咁嘅成績有咩科可以入到

巴打咩成績

差過你0.05Eas 全部野都勉強係mean到，結果C+

仇奕淳死狗公

今次應該上唔到dean list

有冇人up完最新成績上poly meet condition 之後彈咗句please upload corresponding file below ?
我唔知點解submit 唔到

Sem1&2 cga 3.25係未冇望

讀咩先

it cgpa得3.16，只有speed offer

感覺人生已完

在此警醒各位it人，不要reg cloud computing

除非你認為你背書好勁

sem4?

係
cloud computing累我爛grade

engine year one cgpa 3.3 仲有冇前途

我都係

想問差少少先meet到offer嘅話求情應該向hkcc求定出offer嘅大學求

有

今次冇溫書鳩考得3.3
我唔敢唔溫啦

一陣send email去poly問算

我啲fd都係 submit唔到

gpa 3.92有冇dean list？

你up左啲咩？有transcript?

CGPA得3.43 係唔係已死
咩科都殺

利申：讀商

我諗住cap current assignment result 嗰頁上去咋
poly 要我14號前up
我諗應該冇咁快拎到transcript 掛

poly會直接幫hkcc學生搞掂埋gpa同transcript

Japanese mid term 得50分 最後都有B+
今年cut off低左 ？

即係我除咗張相之外冇野要up?
因為我驚如果唔選擇meet condition嗰度 佢當我meet 唔到

社科gpa要幾多先叫安全

不如巴打你直接send email去問，poly覆得好快

好 唔該巴打先
其實我今朝send 咗 不過未覆

Up

依科背書勁都無用
個lecturer
無論想追gpa/求合格/想學野都唔應該reg依科

up

我原先就係想學嘢，最後無學到嘢
垃圾lecturer，而且得佢一個教呢科

點樣差一科，差一科grad？你去email你programme leader應該可以幫你

姐係14號左右polynonju就會自己update 我地淨係撳meet到offer就得？

想問engin cgpa得3.1會唔會有ugc offer?

而家apply transcript 係咪唔洗錢？一定要翻去ik整？

3.7 up

Raymond 拯救你

Me A

Same here A

去中大了

Who teach u

LM

想知business今個SEM3.97有無機DEAN LIST同埋係咪要申請

Should not need to apply

唔使申請

今日獸醫開唔開 要拎醫生紙

THANKS

engine cgpa幾多先安全

勁
gpa幾多

EAS Cherry we trust

This sem 3.7😂😂business students not really outstanding

強制畢業啦

B

有冇人知ccn1008 summer 有邊個教
同埋c+ retake 會唔收？

你不如直接問lecturer

有冇過來人可以分享一下轉科成功率高吾高?

Thanks a lot!

你地知唔知如果係city conditional offer 差0.1先meet到, 咁我可唔可take完 summer sem再交成績比佢

點解今次summer term無HKCC course timetable可以睇到究竟啲班係邊個lecturer教都就add drop
同埋想問100%CA嘅科如果申請appeal 成功率高唔高

Which program?

唔開名啦，BBA既，佢conditional offer 係八月中先deadline,咁我可唔可以retake讀迷summer sem 先交成績比佢？

Summer sem都要去到8月尾先出成績啦邊趕得切

有冇人試過打比programme leader 而最後係成功延遲個deadline 架😭

hku好似起碼3.7

請問下有無人知道咩係Award GPA

一齊加油

cgpa

正常等於hkcc嘅Cgpa
因為hkcc每科credit一樣

唔知點解cgpa 3.5
award gpa係3.53

你每科credit都係3？
有無讀多咗cred?

63 cred
有科係placement

咁應該就係多咗嗰3cred嘅問題啦

Hku至少都3.8啦

見過3.7都得 當然dse有返咁上下

文科3.5係咪無機會拎中大offer

Year 1?

巴打hku嗰到upload個分係gpa定award gpa

我入咗cgpa 但係poly好似自動幫我入award gpa

ching 咩grade

3.5實冇機會 3.6都叫可以博下

唔該同學

商科sem2 3.5 cgpa 3.55 係咪已經冇希望

文科嘅話中大仲難入過港大

睇你係咪想上返商科

想上返商科

poly 有non jupas 收生分數
city 3.5 有banl, bom & acct interview ;
但係唔知點解今年 city finance, econ 既interview 淨係 in ~3.1-3.4 既人

Why?

因為講文科中大真係好過港大吖嘛

冇錯 同埋中大要interview 港大唔洗

想問下 如果c+想retake 可唔可以sem3 先讀？

有無人知summer sem出左邊個lecturer教咩group既timetable未？

Senior entry真係有時間exchange?

而且點解讀文科會想讀poly? 講文科BU 唔會係更好既選擇咩

想問下passed, eligible for award 姐係點解？有錢收？洗唔洗做啲咩申請

查字典

唔係多數要補credit咩 exchange就可能要defer

我覺得有至少都要有3.4幾 以至3.5掛 除非你話報啲咩宗哲之類姐

夠高gpa就唔洗interview仲有direct offer

高gpa係高到點先 如果話去到3.8 3.9 咁直請報中大港大啦

想請問cct c左 暑sem可以retake機會大唔大

不如quit la

想問吓仲會唔會派transcript？同埋知唔知會幾時派？

SUMMER ECON有邊個教啊?求list

GPA幾多都不及一個dse文學有5安全

其他科5得唔得

中文好似得 其他科無機會

btw僅限bu中文

返CC了 安全過你上街

In HK, we trust

acct cgpa 3.25升唔升到poly?
咩水泡科都照殺

Textile

想問下sem4張transcript係咪直接寄去屋企？

同問

係，問咗ik

中大邊科先

有冇人試過F咗一科，後來appeal完pass翻個科？

有冇人因為尋日喺金鐘而reg唔到睇exam卷

琴日搞到咁冇晒心機搞其他嘢

幾時寄？

知唔知幾時會有呀？

應該係琴日寄

真係有人一樣冇reg？
我睇有線live睇到過咗四點都唔知
班狗扔催淚彈開槍反攻睇到我呆咗

我都唔記得 咁係咪冇得睇架啦

如果真係好想睇咪寄e-mail去解釋囉

機會唔大 我上年都c但無得retake

Send咗email問，冇得睇

屌 9-4全程喺金鐘 上唔到網 點reg

朝早冇衝突都仲記得要reg,但上唔到網
晏晝就......

你去得金鐘就預左上唔到網
CSL

人類學或者歷史

人類學唔知 歷史無3.8唔使諗

人類學都唔得啦

傳理呢

......你話呢

咁早知我都報

3.8穩唔穩

我冇特別留意cu
淨係知bu今年收3.6左右
3.8基本上科科都穩啦

估唔到人數比遊行果時少咁多都仲係上唔到
心臟地帶

Cu傳理condition 已經3.8
自己諗

文科嘅gpa要幾多先算正常 點解好似咁多人都爆四咁

Year2升都3.8？

3.4-3.5係正常水平

文科year two都係入year one
仲有media啲人爭 得個幾個位

Interview 都未必有

恐怖過中大中文

永久罷食/ 抵制餐廳名單

召喚所有紅磡灣嘅同學仔罷食紅冰

我知好多同學仔成日去幫襯

屌 仲等我以前成日食
以後唔撚食你

Year1 meet到condition走得
想問係cc有啲咩手續要搞？

我就搞quit既手續

同問
同埋巴打咩科咩u

Values份功課係唔係唔會派了

預咗，所以點都係reg唔成

你地iss點

Summer term係咪出咗ttb睇邊個會教？

Summer唔話人知邊個lecturer教邊班
cc又一新招

咪係，聽日就reg

有冇人F咗Food service

咪係 hk cheung咁有heart 上堂善用激將法教學 如果唔係佢 我都拎唔到A+

留意到好多人唔知
網吧colour printer 可以scan野
連左colour printer既電腦可以上網

如果你只係想grad既話應該得

想問下本身今個summer須要補考番一科，係咪今個summer sem就無我份了？

ccn 2003 MKT B+左 暑sem有無得retake

係全香港18區都咁多

你係邊個lecturer?

又多一間

係PolyU SU Facebook見到，PolyU附近好多軍裝

屌佢老母
红 磡冰室
唔怪得支持送中啦
好人好者用殘體做招牌

想問今年畢業有冇得攞dean list同進步獎既錢

Btw 出左learning support fund結果
申請左嘅同學可以check email

summer sem讀 econ定 中西溝好

如果中學讀Econ ccn2002好讀

我又要搜查令

我都想問 聽朝就add drop

一啲聲氣都冇

咁add drop黎都廢

想問下進步獎係睇cgpa定semgpa

想問下大家
Econ d+ 同埋management organization c左
econ concept 理解可以 但畫圖真係唔太得 mo係自己温得唔夠所以咁
Retake邊科拎高d grade比較好？

之前仲話咩揾日叫我地返去睇
屌

summer黎講introduction to economic定jap1好?
利申dse econ lv2
同埋邊科workload會較小?

日文啦 爛grade首選

想問下gender有冇推薦嘅lecture？同埋喺邊到睇邊個lecturer教

又話今日可以add drop既

Urgent ！gender issue邊班係Kimberly 教？

呢科邊個教好？

mo啦 除非你中學有econ底 唔係嘅mo一定易啲

有冇巴絲知ccn2014兩班邊個教？

有冇有埋lecturer嘅ttb ？

Summer

個新system好難用 無得一次過refresh曬同一科目嘅所有group

各位同學真係要有骨氣 唔可以再俾啲仆街賺

唔係sem gpa咩

舊嗰個明明幾好用又唔算柒

想要CCN2035 C01A

it狗reg咩科好
好亂

可以咁嘅咩

vacancy 00000000000000

金伯利/Lawrence

純個人意見 summer sem本身只得7個星期 如果仲reg jap1就真係等死

邊到知邊班係邊個教

好難讀？

你冇學過
背撚死你

到課程中後期會有6次點書同一次平假名點書仲會有midterm 。
仲要有班日文有底嘅人同你拉curve。不過事實上真係有好多人A。但我身邊亦有大把人拎嗰C+ C 連D都有。
同埋呢科唔似其他科，可以其他科考試只要俾到嗰大概意思就俾分你。但呢科真係要記熟哂所有字，唔係嗰個字嘅話，你一分都唔會有。 所以難唔難讀真係好睇你個人。

BTW，記得星期日出嚟遊行

*默 Sorry

我想問year3入恆大bba gpa要幾多

可以不過唔可以俾你揀返原本個programme
即係你原本可能係SPA
在申請嗰陣時要轉SC/NS....

唔該

Kimberly Tao

想知中西溝邊個教好 同埋邊個教嘅一定唔好上

reg到bb summer又有丁打了

CCn2049 C01A to C03A

知道邊班係邊個教？

一定係揀Erwin
上年summer sem讀，我同同組既人都係A或者A+
不過上第一堂嘅時候佢會嚇你話佢自己好伏，叫你去隔離班上

想問點先retake到ccn1028 (stat)
Add drop嗰度得GE嘅科

噉睇個老師好fun
有冇邊個係唔可以揀 驚Erwin冇開班

想問Year1 Cgpa 3.78係咪要refresh?

利申：商科撚

想問下summer sem使唔使俾錢
如果係要 要俾幾多

Stat都係GE 但我見唔到有得add呢科
係無位讀定一咩

今年畢業既同學不如用淨低既quota印6.16遊行既單張
之後係hhb/wk附近派

Erwin 係C03教

仲有二百幾quota廢事浪費

⚠️貼街招注意事項⚠️
1：唔好日光日白走去貼
2：睇清楚哨乒gp你貼個區啲狗係邊
3：有人同你嘈先其唔好理佢，大不了轉戰
4：唔好去有看更嘅大廈入信箱，我尋日有個fd就咁比狗拉咗
5：盡量唔好係自己住個區貼，出入交通工具用散銀
6：用雙面膠紙貼「噴霧」好垃圾，唔該同我痴好曬雙面膠紙先好去貼
7：優先巴士站張貼 啲人等車得閒
8：落雨可以去天橋貼，但唔好去商場嘅天橋保安會報警，係去都近樓梯，易走佬
9：貼街招「要帶帽帶口罩」因為貼街招食環可以告你，派傳單就唔洗
10：去印最好去相熟嘅地方
有啲人前腳印完出門口就比警察豆

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️貼就一定要帶口罩！比路人影相一定要即刻擋，然後走人！
我尋晚比人影完！好彩屌完佢肯删⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

最好6點去貼
因為放工時間多人可以幫你做掩護
同埋多人去搭巴士就多人睇
🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗🤗

要 最好refresh

中西溝c01係lawrence，有無人比佢教過？覺得好唔好

有冇人可以設計單張 A4可以一開二

13-22號去ik遞form
利申 一樣想retake CCN1028

Set做pdf
之後入面有得搞

係咪就噉去IK問/拎form就得？

邊到有得睇？

我想問本身冇報summer sem 到時係add drop到可唔可以add返科黎讀

因為我係c01，係moodle睇到cc無出

原來係咁 thx

巴打係C01A or C01B?

A

想問下CGPA既 Transcript/Exam Results 係咪同sem2個張唔同
要額外問校處要張CGPA既?

Year1

申請transcript 要幾耐先可以反去攞？

想問如果想入恆管商科，起碼要有幾多分？

手
腳
呼吸

同埋係叫恆大

認真問，gpa最少要幾多？

dse? 17-8分 lor

我入左hkcc仲關咩dse事？
我係問gpa要幾多

識呼吸就得
唔需要gpa

唔明你講乜
Transcript會有齊啦
Transcript上面唔係寫CGPA 係寫GPA

你計下cgpa同award gpa係咪一樣先啦

有冇人summer sem讀CCT 知唔知邊個lecturer教

17/6雖然開sem
但請緊記三罷

認真回答 要過3

on9? 唔比入返hkcc 理解唔理解

sorry lo

poly 有 conditional offer
係咪 HKCC 直接入埋資料，唔洗 upload transcript ？

係，記得填你meet唔meet到offer就得

請問graduate scholarship有幾多錢收？

thx ching

知唔知進步獎係進幾多gpa先有？

有幾多錢？

少年，你又唔係商科人，過3係安全嘅

你依家係咩
留tg

3.0

2.8到就得

岩岩好0.5有冇? 同埋上年拎左 今年有冇得再拎？

yr3 marketing同management 要cgpa3.0
yr2 就2.8都得

我最後add左中化
但有CCN2035 summer讀就最好

有冇退步獎

咁大勇氣reg中化

佢同中文其實無咩關係不過我個人認為對依科有興趣就幾好玩 加油

我都係本身諗住sem4先讀 但想summer讀住一科先，但其他科又唔想揀

Dllm Dorcas Mok B+我 邊個話Emily Lui係killer 明明個grade一樣

琴晚先睇GPA
summer sem想retake一科
宜家有咩可以做

GE慎選MO

根本唔會背得曬
其實係咪你背唔曬最後爛grade先叫人唔好㨂mo

明顯係
呢科出名係好易

禁其實mo又真係多野記
我諗冇咩人想禁辛苦既

我係背唔曬係爛grade 見唔到我最尾講嗰句？
中醫中化中史gender都好grade淨係爛mo

summer sem 讀 intro to psychology 點睇?

唔同意社科sem4讀左MO有A
冇腦鳩背科嚟

背嘢勁嘅勤力嘅咪揀
普通人可以去望下啲notes有幾多

中化係全部china related好煩個科呀.... 佢都要寫essay 背就一定要背 睇你想咩grade
Aim a以上就成份連啲文言文都食哂

有冇人知ccn2014邊個grp係邊個lecture教

聽日616上街

不徹不散

各位HKCC巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

*撤

8大都仲有？

有冇巴打知社科 year 2 入中大 gpa要幾多？

唔好freeride呢份PJ

3.6

講得啱呀，記得用埋Wtsapp/Facebook，叫埋未登記嘅朋友仔登記，香港加油！

有邊啲老師reg

嗱老實 我考前三四日背都有靚grade
mo嘅concept同example都比較生活化同易背 CA方面比marketing itb個啲易拎高grade
exam就差唔多咁多嘢背 但mo係最易入腦
所以我都會建議人地揀mo 我讀之前都無商科底 但mo嘅真係易明易理解
不過想揀嘅人應該睇pp了解下先揀 未必啱個個人心水嘅

reg benny wong

如果中大社會學 or 政政呢？

咁就恭喜你既又聽大把說話又要比人kill

Emily 俾A

3000

Chiang Wai Yan
Lau Kai Yiu
有上網搵過都搵唔到佢地

有冇人知ccn1008 summer 邊個教

多數summer 中化係YY

好易搵到佢地邊個教過中化真係驚自爆

psy死背咁濟 啲concept好淺白 問法都好直接

可能人地GPA4.0就係差呢科
有要求有咩問題

616一定要出嚟

中西溝
Erwin lau
Yy
Lawrence
揀邊個好？認真求意見

巴打係which lecture group ?

Yy

Erwin係咪好伏？

上年summer sem 得yy教中化

Values 有邊個教有冇人知

敢問 cc有幾多科唔係背

不過佢pp有format 有兩科出硬 食曬果兩科都夠玩後面essay...

我意思係mo要背嘅量多呀

Chinese culture嘛 飲食觀地理觀必出既 論文題

絕對要背 但未至於嘔

我aa人，都讀過成6個china related，我覺得中化算好讀 起碼各課之間都叫有啲關係， 唔似中西溝咁散撚到喊 全部文化野都淺淺咁掂下就算 份essay亦唔易

有無ching讀過ccn1024？

讀過 好讀 教你寫中文論文 但好似唔係china related

唔知依家點 我讀嗰陣呢科冇考試 final全mc 第一份assignment係寫篇短文評價佢比既五篇文，最尾份essay直情題目不限，好正

呢科揀lecturer小心啲

係咪所有嘢背曬就掂？

ching中化讀邊班

陰公 吾同班

我睇teaching plan話有 蔣瑋茵小姐 同 劉繼堯博士

C01應該係 劉繼堯
C02就 蔣瑋茵

3.6 已經入到？

應該係
你知邊個好？

巴打嗰時邊個教？ 想知多啲呢科嘅資料 想知final quiz用咩format考

自膠無追po sorry

3.6算好高嫁？ 完全唔知標準係點

今日唔去遊行 祝你考咩科爛咩科

有冇人知

請問各位師兄summer sem係咪沒時間reg? 我報咗internet technology

進步獎係咩黎？條件係咩？點申請？幾多錢？

Final test MC係語病、分辦主謂賓定狀補語、殘體字、中文字流變知識
十題錯別字
最後寫篇實用文（投訴信/覆投訴信/求職信）

唔*

自膠load錯咗喺1003嗰科 唔使理 sor

AA sem1 必修嗰個Ccn2009喎 唔係鐵三角入面個ccn1003

陳抒 台灣人 不過好似只係教一個sem 神早走左

讀中化咁睇唔開

Value and ethics
Psycho
Gender
點選擇好

2009如果無記錯的話 呢科只會係sem1 / sem3開 ching查清楚好啲
不過呢科真係幾好讀 算輕鬆 無乜workload

今年係咪都係星期六日聯合grad

伏到仆街

Arthur Chin

致70後

Gender

想知暑sem讀兩科，撞曬時間，又reg唔到第二班，有咩解決方法

求subject leader 同send email to cc office

有冇巴打CCN2049可以放C01A

有人巴打可以gender 放一個位

求救!!!
請問有咩DS subject係好讀?
利申: business

nego,fm

中西溝YY教會唔會伏？

同問報到c02A未知邊個教

Retail

可以講多少少?

fm係咪要計數?
Btw, thank you.

成科番炒mkt 同mo d野
仲要係容易版

想報summer sem但係全部科既vacancy都係0.
係咪可以唔洗報

Fm 大量數
其實可以搵past paper 睇下內容

10點gender issue 有

但係我sem2報左唔係e科 都可以照讀？ 咁樣係咪就sem4讀少一科

可以
你sem 3都可以4科到時drop
不過宜家冇位

Mo有位

Mo易讀
利申 A

Moodle有得睇
Btw C01 same here

有冇人比佢教過 好唔好

你上年升幾多？

比佢教過CCT, 真心覺得好, 唔會伏

暑sem讀2科 sem3係咪都最少要讀4科

如果係C02 可以TG我

𠵱家想報 仲嚟唔嚟得切

22號截止，同埋係咪22號先開始批， 啲位會唔會係先到先得， 唔計f嗰啲？

我係C01B

Values 有2班 佢2班教曬？ 定仲有其他老師

Ccn2015 gender c02b 有一個

求CCN2035位1個

有無人可以放中西溝一個位出嚟救命
小弟sem 3可以放返俾你😪

想問values and ethics好唔好讀

如果你本身係中西溝 我可以同你換

冇

有無c03先

有冇year2 仲未收到transcript , 身邊d fd都收到封信， 但我仲未有

Why

我見兩班上堂時間一樣 ab都佢教

唔係bor 差一個鐘 係撞時間

明嘅就明 唔明就玩完
極少嘢讀 但睇你明唔明
利申 唔明 B咗

可能寄失，我上個sem都係，最後直接去ik到問，佢會比張form你填話寄失，一個禮拜後佢會再寄多次

有冇人C01B想同小妹換C03B... 我啲fd係哂C01B... 過咗add/drop 仲可以換！

cct高分嘅可以reg呢科

唔一定
我cct得B加
但ethic拎A

求2143 Intro to service management所有notes同assignment連answer
趕grad meet offer 比錢買都可以

我Cct A Ethic B

Logic 抵讀 好玩 刺激

CCT 同呢科根本就冇關係

兩科都係明嘅就明 唔明就玩完
性質似 唔係課程似

性質：講求邏輯推理

我都B左 佢無乜題目俾你做 都唔知想考乜

利申cct A ethics B
朋友cct A+ ethics B+

請問個subject code叫咩
眼殘揾極都揾唔到
Btw, thanks

Ccn2147
好似專開係sem2

唔該曬ching

想問有無人可以讓個中西溝既位出嚟
小弟sem 3有個位可以讓返出嚟

好不安tim

Logic and reasoning 容易好多

有冇啲cct唔高 但呢科考得好既人分享下

sem4覺得ethics太悶 走哂啲堂 一係就訓教
不過真係好少嘢讀 淨係考頭6課
notes寫英文 寫得好少嘢 可能聽書會明得多啲
明就識做 唔明等收皮

其實後面都要睇
唔睇都會識，睇咗會更加簡單。
已被伏 佢會話唔洗睇後面

我後面揭都冇揭過
最後有A

好讀呀
essay, short essay test, MCQ test, group project 各一；無exam
每個assessment嘅workload都唔大
唯獨是，你要睇下theses，但佢上堂會點出所有重點，所以你唔細閱佢地都得

利申：language major, A grade

Cct b+ ethics b+

想問有無人可以講下ccn2002 intro to econ Alan Chan教得好唔好？

CCT b+
Logic a
Ethics b+

想講ethics同CCT都幾唔同
Ethics真係讀道德 講下唔同哲學家啲主義
功利主義 利己主義 義務論....etc
多數問你用唔同價值觀去分析 一件事道德正唔正確
Group pj同final paper都係同一條題目

點解

有冇soci底啊？有就輕鬆啲同啲嘢都易明
Intro psy多嘢背
其他就唔知了

認真？ cct同ethics都讀唔掂咪揀logic

咁都係不了 CET C+左🙈

讀足呢三科你應該係主修哲學？

CCT必修
純粹唔想背書
三科夾埋都唔夠其他科背得多

聽日就上堂moodle仲未upload notes

讀it 冇讀過sosci

想問下appeal 要幾耐先知結果

In Arthur, we trust

有冇人gender c02A

Dr. Chu, Cassini Sai Kwan係邊個

Gender 有兩班 但 兩個都係 pt time
Kimberly 做leader 但冇教？

中西溝yy手鬆啲定Erwin 手鬆啲，有無人知呀

C03

有冇人讀gender issue想換values

想問中西溝c01邊個lecturer

gender issue c01b換c02b

It’s fine~
其實冇嘢好分享
自己本身鍾意哲學
最緊要有興趣
自己有興趣自然會比心機上堂 比心機了解

C01邊個教

Lawerence Chow

應該係Ms. Wong, Yvette Lok Yee

google完佢個名 好似係教gender嘅？ 同一個人嚟？

又邊個尼架
Moodle 有寫 你可以睇
Kimberly 點解做subject leader 又冇教

係佢呀 巴打有興趣調?

我係c02A

唔知邊個好bor haha

有冇巴絲幫幫手

各位知唔知graduate with distinction 有無獎學金？
有嘅話，有幾多？

Gender C01A 想轉C01B